一人一件玩tg最深刻既事

Meagain 你去左邊
中秋就到啦
又話介紹黃店月餅比我既
做乜粒聲唔出唔見左人

推

你又話送iphone 12俾我又唔見人